沒用英文正楷填表 4港大生參選學生會被DQ

新一屆港大學生會面臨「缺莊」危機，最近更觸發「DQ」爭議，4名學生在截止時間前趕及遞交參選表格，惟隨後被學生會選舉委員會以沒用「正楷（BLOCK LETTERS）」填表及學科資料出錯等原因，裁定4人參選無效。

被DQ的內閣成員今日召開記者會，確認4名成員被取消參選資格，其中一名成員表示不猜測學生會的動機，促請學生會作出解釋。不過，會見記者的兩名成員多次迴避問題，被問及內閣是否與中聯辦有關係時，他們回應指：「唔知同中聯辦有關聯嘅消息喺邊度嚟？」

咁可疑?

馮煒光同雪廠驊開聲撐，會係咩人

衰過689